有冇清讀過/讀緊捉架？

我想知微信入面個地球究竟係咩季節？
搞到香港咁撚凍！

今次低汁左d喎gap王

你有冇讀過牙

捉架

利申：中史撚

究竟wechat個地球係顯示緊咩季節

四季

你茅用過wechat?😑

矛